教育局長楊潤雄：你是中國人，要愛自己國家

教育局長楊潤雄早上於商台節目再談到國民教育、初中中史獨立成科問題，重申自己對「洗腦」、「赤化」批評好反感，強調做教育政策是「想着學生，如何對他最好」。

他又說，「你是香港人，亦都是中國人，要愛香港，認識香港，亦要愛自己國家，認識自己國家」，認為教育界幫學生培養「對國家認知及產生感情」，是責無旁貸，形容教育界對此有共識，「看不到有很大反對」。

至於初中中史獨立成科，楊潤雄表示，「作為中國人，對自己國家、歷史、5000年文化，要有全面、有系統認識」。

問到有教育局官員回應「六七暴動」是否須納入課綱時，曾說不會將「雞毛蒜皮」事件放進課綱，楊潤雄重申，同事當日或用詞不當，但其意思是課程大綱裏，不可能列出所有事件，「六四、六七暴動是否都必須要列出來呢？」他表示，無說過不可以教這些事件。

收嗲啦 睇到字都打冷震

佢仔女有冇返大陸留學？

今年死左幾多個學生？仲點「想着學生，如何對他最好」？？
特區政府有份殺學生

你d垃圾管好學校都未掂

咁多學生欺凌跳樓仲成日係到中國人

個個高官仔女都係國際學校 然後英美留學
自己仔女死去英國唱god save the queen效忠英女皇
然後逼香港人仔女愛共黨
香港高官赤化香港本地教育
比支那人更仆街更無恥
所以早前有個高官仔跳樓網絡普天同慶

呢個局長會唔會派家人去睇學生

讀緊I school

on9 logic
你係你老婆個老公
你愛唔愛你老婆先?

你係美國人，你就要愛自己國家，認識國家

你係澳洲人，你就要愛自己國家

根本填咩人落去都啱用，條友9噏到

講得好
我地大家都係中國人

楊潤雄你老母生個仆街仔就係支那人啦 即係你囉屌你
5千年乜野文化呀 偷呃拐騙貪污5樣野 同你支那愚民共亡國枝閪旗上5粒星一樣 仆街啦

愛國唔等於愛黨

嘩屌
仆你個街，又雞毛蒜皮
講中共有問題就雞毛蒜皮

得喇屌你老母

又嚟玩民族主義
個個都中國人你估個個都想做中國人咩
愛？有咩值得愛呀？毒空氣假食物爆炸產品支那賤畜？
放左劉霞未呀？

愛唔愛國唔係你地班離地高官話咁就咁

點愛法?
貪污算唔算?
成家移民算唔算?
雜種一家算唔算?

就係做中國人先會發生欺凌跳樓

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東